［信用卡］你哋第一張信用卡係咩銀行/公司

如題

aeon one piece果張
最近想申請多張 但唔知邊間好

Enjoy

學校果張

痕身Enjoy

hsbc

東亞

Citibank

manhattan id

On9 poly bea rubbish

enjoy card

中銀
利申：全部cut哂，留咗幾十蚊係中銀得閑入一百拿一百keep住個戶口

細過第一份工強制用交通銀行出糧，所以用交通銀行信用卡，不過已經取消咗戶口

恆生alpha (不過其實係debit card)

恒生

仲keep 住。

埋土東亞學生卡

癢生

大學東亞好7

HSBC iCan

東亞又唔cut得

HSBC Gold 學生時期

dbs

AE

咁串。。。

點解？
綁死一年嗰啲？

縛咗大學啲嘢

痕身MUJI

HSBC 嗰張垃圾platinum

Hsbc學生金卡

Lm睇黑卡

我都申請左但完全無用 純粹為one piece

Dbs black world ?

HSBC ICAN卡

citi

Bank of America

支銀

ae好易批
不過好難用

AEON 嗰陣好似買國際學生證去 grad trip

中銀

佢格硬送

最易申請

中銀好鍾意格硬送
用都冇用過俾我cut哂

唔係話大學先有咩 如果唔洗收入證明

大學卡/恒生銀行

enjoy

西亞 i大學生卡

same here

富邦

東亞白金

Citi

我都係 卡面好靚
但完全無用過

HSBC VS

一樣 特登開黎上網買野

大新One+

DBS Compass VISA

匯豐金卡

citi IT card

貪張咭全黑, 同埋去IT買衫

HSBC gold

東亞poly visa+ i-titan master

永亨

citi金色八達通
仲記得只有8000蚊limit

Hsbc vsignature

Enjoy 公司卡
做part time 果時申請

Manhattan card
換903 音樂會

東亞Ive個張

我都係

好多埋土仔

Polyu 東亞

Aeon

DBS

恆生m power

alpha card

唔計的話 支銀張白金係夾硬送 個陣仲係中五做part time開出糧戶口

citi呢張真係7到

DBS Compass

KFC Aeon Card 因為食KFC有折

中銀附屬卡 仲用緊

匯豐金卡 好撚柒。
申請普通卡但比張金我

行山大學信用卡

行山
學生嗰張

red

西亞i大

第一太平洋銀行

u point, 當年申請係唔知中銀的

支那工傷銀行

東亞 一世免年費

炒iphone 神卡

Chase Manhattan ID 903

大學開嘅

恆生enjoy
紅色到2022就到期, 到時要換卡個卡面好撚醜

Aeon卡個信用額係你地月入幾多倍？聽講批得好鬆手

AEON咭無撚用呢

最易唔係aeon咩
行街比人撩joy
咩都唔駛比連地址證明都唔駛
就咁身份證一個鐘就拎卡

咁你柒啲喎

第一太平 定 第一太平洋

Enjoy 最撚廢

Aeon真係冇用
係喺佢哋公司買嘢先有用囉